[小組賽後好易賭]1千上10萬表演賽

買讓球當你1.8一場，連贏10場都350倍。

廢話小講，第一場開始

[小組賽後好易賭]500上10萬表演賽

[小組賽後好易賭]250上10萬表演賽

第一關就輸左

借廿蚊
我可以廿蚊港紙推到300萬美女

[小組賽後好易賭]281上10萬表演賽

300萬美金

Hi

1千上0表演賽

goal！！！

返入去啦

仲有9關

講得好

高質

同樓主同路 連中兩場

仲有8關

同路

覺得西牙唔會90分鐘贏到？

好似搏左d 贏一粒就無

我都覺呢注搏左啲

今晚就完 笑死垃圾樓主

留明

留名

有料

lm

好過你條撚樣

Lm

下場買咩🙇🏻

第3關就完左

自 睇錯
下場買咩?

完左場? 完左乜

自對一打

勁

有d料wor

幾好

根據概率，連過3關之後通常都斷
下場跟你對家

樓主 唔收返一千先

LM

adore

🤣

格仔唔好買佢對家啦，買佢又唔似好分
停一停齋睇算，似小勝

人地真係有料黑馬

樓主係邊度

仲有7關

Sick ball

G持

跟

16強有8場
中晒都應該夠10萬了

Gun

All in

Allined

GUN

0:1
第一分鐘就坐艇

0:1

針

完

1分鐘goal

1:1
2分鐘入兩球真係快過搭飛機

無賭但都希望你嬴 想見證奇蹟發生

Lmlm

半大咁就cashed

講完就入

呢場買大快回本😅

買半大既可以訓教

推埋去買走地大🤑🤑🤑

1:1

留名睇斷

3:1

呢個世界無人可以永遠贏落去
巴打加油

( Show Blocked User - 招志強 )

丹麥守唔得幾耐
克羅隊波一打起, 下半場可以炒你

唔好害人啦 最後輸撚到仆街成班跟你針啦

呢場好難揀

Strong

強

呢場要斷纜了

LM跟樓主學嘢

呢場太伏了
硬係似加時格仔先肯贏

贏得個千零蚊就咪鬼貼出黎啦

留名覺得連呢關都過到，之後會好順

咪係 買得嗰10蚊

危了危了

但呢關應該玩完了

有冇後悔唔買100

轉個頭咪又輸返

63min 1:1

好酸

10 min come on 2-1好嗎

連個本都冇埋

小組先易賭

Jump

樓主用8千蚊教識大家唔好盲跟

慘慘豬

Molamola

喂all in左幾多？

玩完

all in左幾多

下次再玩過啦

哎呀

輸1千啫

再入過一千啦

唔知其他巴打豬幾多
樓豬害人

個個賭仔係咁諗就唔會咁多跳樓啦 個8千贏番黎就係8千 輸咩1千

賭仔最識計本金
但明明贏錢都唔識cash out

咪係 自我安慰就自我安慰啦 戇鳩仔
你估真係本是無一物何處惹塵埃咩

補左no goal回血

lm睇入波

人地賭幾多錢都唔關你事啦，有人連200 都冇

呢個真係哲學問題。

癡線佬 3唔識7

係咪輸錢輸到傻左

見你周圍jer人jer得好爽

燈神女友心水系列🧞‍♀️🧞‍♀️🧞‍♀️

跟人學野啦

其實係輸八千
花咗咁多心血時間 先由一千推到八千
事實上個八千已經係你嘅錢
只不過為咗安慰自己 唯有講輸咗一千啫

你真係覺得樓主用左好多心血?

應該都真係輸唔少先會咁 慢慢唔阻你

留名睇反cup

你覺得樓主為咗威，晒$1000鳩買？

俄羅斯果場可能度過普京力量，
但係高水克仔真係似9買。

佢第一場法國 讓球盤黎講都已經係高水啦
佢9唔9買都好 都改變唔到輸八千嘅事實
因為當時八千已經係屬於佢

就算輸幾多都唔會輸到200$ 都冇

加油

第四關先斷算係咁啦 好過好多第一關低水收隊

繼續定收皮？

用多1千反CUP 唔得既? 輸好多

支持樓主用1000再推過
反正仲有成9場
今晚即推都仲有機會

on9仔

On9仔

支持樓主今晚繼續